廿歲出頭已經退咗休收緊息，你問我答

廚房幾呎

父幹嗎？

資產幾多

食左幾多女？

生活冇晒刺激會唔會好悶？

你同我跪低

廁所有幾多屎塔？

賓洲有無長到？

暗瘡有無少左？

屎眼有無鬆到？

太大，懶得度

自己搵

5皮幾

A1

政府派左一皮俾你未？

會，已經攤咗喺張床成日

photo?

你同我跪低咗先

未

仲反唔反正苦？

反
我抽唔到獎

有無計劃搵女屌

月收5皮？

佢應該講緊身家

唔好咁認真

三餐食屎

起底 > 了解 > 上一頁

垃圾POST上熱門?? 拉. 唔係連登玩完.

我冇講大話

用咩渠道揾錢？

綜援每月攞到幾多? 食左藥未?

短暫的人生

善用起底功能。樓主真係得5皮資產

下次複診係幾時？
去開邊間醫院睇精神科？

得連登仔一個月人工就唔好沖出嚟

今年冇得扑野

職業: 兒子?

完

黑頭有冇多到？

拉

資產5皮？ 我當你收10%息， 一個月得$400。平時食開樹皮？

係咪做傳銷

番工俾人鬧又好有刺激咩

有d 咩資產可以曬下命

枝竹常落

冇興趣

咁得閒就用一分鐘時間report藍屍channel芒向編輯部 thank you

Channel link：

REPORT教學：

包養我 pls

嘩 大生意嚟架喎 成五皮嘢

你同我跪係到先

係邊搵既富婆？

職業: 兒子

收嘅息係指-殘疾人士補貼？

係咪靚女先？

各花入各眼 自己緊係覺得自己靚架

應該要充公你副身家，分俾其他香港人

用咩牌子洗衣機？

諗住食屋企食幾耐

拎綜緩都做到

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

推上熱門

[ 北區宣言及行動POST ] 1.5 光復上水大遊行

下面幾長?

屌 咁都上熱門

請問你老豆俾左幾多遺產你

日本牌子

我自食其力

起底功能

芫荽太臭，同妳個鮑魚一樣，不了

窮L先用日本牌子

咁撚似既大家，我都係五皮幾開始退休生活，仲裝修埋間屋

dllm